這就是我們認識的中國人的形象嗎

yes/no

reference:

茹毛飲血

出處 《禮記‧禮運》：「未有火化，食草木之食，鳥獸之肉，飲其血，茹其毛，未有麻絲，衣其羽皮。」
釋義 茹：吃。用來描繪原始人不會用火，連毛帶血地生吃禽獸的生活。

成日話人欺負中國人
痾篤尿睇下自己個樣似唔似野人先la

push

是

push 俾大家睇下 中國人個樣

中國人早就已經死光 現在眼見的只是一群像人的畜生

狂人日記

文革之後再冇中國人

講真 滿清入關開始溝到劣曬

支那賤畜